<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">LocalizationTest</string>

    <string name="english">Англійська</string>
    <string name="russian">Російська</string>
    <string name="ukrainian">Українська</string>
    <string name="polish">Польська</string>

    <string name="sample_text">Різноманітний і багатий досвід склалася структура організації вимагають визначення та уточнення нових пропозицій. Таким чином подальший розвиток різних форм діяльності відіграє важливу роль у формуванні моделі розвитку. Різноманітний і багатий досвід початок повсякденної роботи по формуванню позиції дозволяє виконувати важливі завдання по розробці позицій, займаних учасниками щодо поставлених завдань.

        Завдання організації, особливо ж нова модель організаційної діяльності вимагають від нас аналізу подальших напрямків розвитку. Товариші! початок повсякденної роботи по формуванню позиції вимагають визначення та уточнення моделі розвитку. Таким чином подальший розвиток різних форм діяльності вимагають визначення та уточнення позицій, займаних учасниками щодо поставлених завдань. Товариші! консультація з широким активом тягне за собою процес впровадження і модернізації позицій, займаних учасниками щодо поставлених завдань. Повсякденна практика показує, що нова модель організаційної діяльності в значній мірі обумовлює створення подальших напрямків розвитку.

        Різноманітний і багатий досвід подальший розвиток різних форм діяльності вимагають від нас аналізу істотних фінансових і адміністративних умов. Товариші! реалізація намічених планових завдань в значній мірі обумовлює створення систем масового участі. Значимість цих проблем настільки очевидна, що зміцнення та розвиток структури являє собою цікавий експеримент перевірки напрямків прогресивного розвитку. Різноманітний і багатий досвід подальший розвиток різних форм діяльності в значній мірі обумовлює створення істотних фінансових і адміністративних умов.

        Завдання організації, особливо ж початок повсякденної роботи по формуванню позиції дозволяє виконувати важливі завдання по розробці систем масової участі. Не слід, однак забувати, що постійне інформаційно-пропагандистське забезпечення нашої діяльності забезпечує широкому колу (фахівців) участь у формуванні нових пропозицій.
    </string>
</resources>