<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">LocalizationTest</string>

    <string name="english">Английский</string>
    <string name="russian">Русский</string>
    <string name="ukrainian">Украинский</string>
    <string name="polish">Польский</string>

    <string name="sample_text">Разнообразный и богатый опыт сложившаяся структура организации требуют определения и уточнения новых предложений. Таким образом дальнейшее развитие различных форм деятельности играет важную роль в формировании модели развития. Разнообразный и богатый опыт начало повседневной работы по формированию позиции позволяет выполнять важные задания по разработке позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач.

        Задача организации, в особенности же новая модель организационной деятельности требуют от нас анализа дальнейших направлений развития. Товарищи! начало повседневной работы по формированию позиции требуют определения и уточнения модели развития. Таким образом дальнейшее развитие различных форм деятельности требуют определения и уточнения позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач. Товарищи! консультация с широким активом влечет за собой процесс внедрения и модернизации позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач. Повседневная практика показывает, что новая модель организационной деятельности в значительной степени обуславливает создание дальнейших направлений развития.

        Разнообразный и богатый опыт дальнейшее развитие различных форм деятельности требуют от нас анализа существенных финансовых и административных условий. Товарищи! реализация намеченных плановых заданий в значительной степени обуславливает создание систем массового участия. Значимость этих проблем настолько очевидна, что укрепление и развитие структуры представляет собой интересный эксперимент проверки направлений прогрессивного развития. Разнообразный и богатый опыт дальнейшее развитие различных форм деятельности в значительной степени обуславливает создание существенных финансовых и административных условий.

        Задача организации, в особенности же начало повседневной работы по формированию позиции позволяет выполнять важные задания по разработке систем массового участия. Не следует, однако забывать, что постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании новых предложений.</string>

</resources>