<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">LocalizationTest</string>

    <string name="english">Angielski</string>
    <string name="russian">Rosyjski</string>
    <string name="ukrainian">Ukraiński</string>
    <string name="polish">Polski</string>

    <string name="sample_text">Zróżnicowane i bogate doświadczenie istniejącej struktury organizacji wymaga zdefiniowania i udoskonalenia nowych propozycji. Zatem dalszy rozwój różnych form aktywności odgrywa ważną rolę w kształtowaniu modelu rozwoju. Zróżnicowane i bogate doświadczenie z początków codziennej pracy nad tworzeniem stanowiska pozwala wykonywać ważne zadania, aby rozwinąć pozycje posiadane przez uczestników w odniesieniu do zadań.

        Zadanie organizacji, zwłaszcza nowego modelu działalności organizacyjnej, wymaga od nas analizy dalszych kierunków rozwoju. Towarzysze! początek codziennej pracy nad tworzeniem stanowiska wymaga zdefiniowania i udoskonalenia modelu rozwoju. W związku z tym dalszy rozwój różnych form działalności wymaga zdefiniowania i wyjaśnienia stanowisk zajmowanych przez uczestników w odniesieniu do ustalonych zadań. Towarzysze! konsultacje z szerokim zasobem obejmują proces wdrażania i modernizacji stanowisk zajmowanych przez uczestników w związku z zadaniami. Codzienna praktyka pokazuje, że nowy model aktywności organizacyjnej w dużej mierze determinuje tworzenie dalszych kierunków rozwoju.

        Różnorodne i bogate doświadczenie, dalszy rozwój różnych form aktywności wymaga od nas analizy istotnych warunków finansowych i administracyjnych. Towarzysze! realizacja zaplanowanych celów w dużej mierze determinuje tworzenie systemów masowego uczestnictwa. Znaczenie tych problemów jest tak oczywiste, że wzmocnienie i rozwój struktury jest ciekawym eksperymentem w sprawdzaniu kierunków progresywnego rozwoju. Różnorodne i bogate doświadczenie dalszego rozwoju różnych form aktywności w dużej mierze warunkuje stworzenie istotnych warunków finansowych i administracyjnych.

        Zadaniem organizacji, a zwłaszcza początkiem codziennej pracy nad tworzeniem stanowiska, jest wykonywanie ważnych zadań związanych z tworzeniem systemów partycypacji masowej. Nie powinniśmy jednak zapominać, że stałe wsparcie informacyjne i propagandowe naszych działań zapewnia szeroką gamę (specjalistów) udziału w tworzeniu nowych propozycji.</string>



</resources>